【整合】pepe.hk 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

上個po:

首先澄清返一點 每日出post講關於香港發生緊嘅資訊 只係唔認同佢以極高售價賣野 賺盡香港人錢 吸香港人嘅血

撲口罩好辛苦 用高價百幾蚊一盒搶返黎 或者由朝到晚打電話俾生產商聽埋啲印度口音捱炒價先訂到返黎 唔通要一盒賣幾十蚊蝕住做？ 既然係咁我相信大家都好想知到底啲口罩嘅真實來貨價係幾多 訂成幾百幾千盒 點都有張invoice掛 點解唔po 埋出黎 要大家估估下

所有野都欠透明度 成本幾多唔知 食完人血饅頭啲錢去左邊又唔知 仲流傳左大量呃人嘅負面評價 如果真係手足 會當大家水魚咁呃？

另外見ig有人話真係收到口罩 我保守估計 收到口罩嘅大部份都係最早一批訂左 mediflex mask嘅人 之後賣嘅其他牌子平價口罩都係呃人 主要目的係賣$598一套嘅人血饅頭套餐

———————————

開左po先發現原來有咁多苦主

有大量巴打表示：訂左澳洲嘅mediflex口罩 點知寄到黎變左另一款口罩 其後向pepehk查詢 點知佢就話因爲mediflex 缺貨 所以就寄左另一款廉價印尼口罩

亦有巴打表示：之前幫襯佢買左支300幾蚊嘅光復香港旗 見佢話支旗會全數捐比星火幫手足 後來問佢拎捐錢嗰張入數紙 佢話除咗捐錢比星火仲會做埋家長嗰啲 所以冇入數紙提供 咁到底有冇捐過錢呢 到依加都係一個迷

同時亦有大量買家表示：一開始以高價購入產品 其後相同產品嘅價錢突然不斷下降 咁原本點解要將個價錢定到咁高 到底係想先呃一波 定係因為價錢太貴冇人買 所以要降價

雖然樓主我冇買過佢啲產品 不過見到果種銷售手法真係覺得好噁心 你想以黃色經濟圈賺錢冇問題 但唔該唔好邊呃邊賺 希望俾多啲人知間野到底有幾黑暗

——————————

事源：

pepehk 聲稱有200盒$38/1盒嘅口罩賣 但跟本個個都淨係睇到20盒 而且仲要加唔到入cart嘅 聽聞仲會彈你去598蚊一set嘅套裝

pepehk回覆表示：有朋友整左個bot搶啲口罩 所以大家搶得唔夠佢快

講話賣38蚊一盒口罩 咩開售0.5秒就賣晒 真係得啖笑 睇埋下圖我相信大家都會明係咩一回事 其實跟本冇38蚊口罩 只有598蚊嘅人血饅頭套餐

pepehk回覆表示：客人咁快有貨到手係因為客人自己上左佢度攞貨 另外客人用假acc出story 佢都阻止唔到

我心諗 又會咁啱有兩個人自己上去攞貨 咁啱兩位又一樣突登開個假acc出story話收到口罩 咁岩兩個acc又淨係follow 一個人 是真是假 就由咁多位聰明嘅香港人自行判斷喇

以上所有只屬個人意見 真實情況請自行判斷

最後一句 如果你唔係為左吸香港人血 而係真心為香港人好 我喺度同你講返句對唔住先 但目前黎講我仍然只睇到你係為左賺錢

推

公佈來貨價就知係咪人血

Push

無錯 希望佢會有invoice

依加係咁出story

同意 我之前想係佢度買消毒紙巾成百幾蚊
但去ig 睇同牌子都唔洗一百蚊
佢個價開到成2倍

幫你推 我都係受害者之一

push

巴打買左啲

佢聲稱賺到嘅錢會拎黎幫手足

佢張相得2條38蚊transaction

買左澳洲口罩 最後黎左個印尼口罩

退錢啦屌你老母

我上面都有條facebook link係依個

苦主可以講下自已經歷

收到平貨口罩嘅都可以喺度講返

我都唔想誤會人

上個post有人話會俾條撚樣Hack email
想知點樣改密碼

38果隻ig同之前個post都有人話收過 應該唔係分身黎
但考慮到佢要開分身扮有 放咗幾多出去就得佢先知

上個po 收到嘅唔係澳洲口罩？

係改你自己個email 密碼

屌見到話捐星火不問價買左佢個568套裝

下 依家仲有星火咩

香港自由經濟市場就係咁。。。唉

依家證實空氣傳播，大家記得戴番個罩

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

叫佢退錢啦

不嬲都覺得pepehk係扮黃呃香港人錢，之前仲話咩個倉冇位擺口罩，叫人買佢個背囊清倉😑

退到先算 邊有咁順灘

自稱做pepe都唔方係咩好人啦
咁樣無視作者版權

我之前買錯野搵佢佢即刻退比我

想推到佢仆街好耐

與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進

bmhk, acc store, , Lifehack都係同一個老細
鍾意賣D大陸野呃9 D港豬
叫何啟賢, 中學讀將軍澳官立中學, 仁濟醫院靚次伯中學, 大學讀ust
佢所有網店都係用同一個地址
新界火炭山尾街15號峯山工業大廈7樓B室
都已經唔係呢個時間先食人血饅頭
反送中已經食緊, 賣豬咀賣相關product
網站話會將收於捐出去, 實際去左邊無人知

acc store又名pepe the frog store

12月喺中環開過期間限定店，聲稱獲pepe原創者授權(?) 又呃咗幾多人！

幫手推返上熱門先 唔係好多人睇唔到

一齊推返上熱門

唔通係我誤會左佢？

加個hk就當左自己野

我訂左口罩total 6 盒600幾蚊 31/1 到宜家一直都話寄緊到宜家順豐一直搵唔到張單

得罪講句，你不如自己捐？
我發覺食人血饅頭嘅偽黃店都係咁呃人

[人血饅頭] 黃店出售濕紙巾抬價幾倍

其實佢都訂緊

佢個價仲誇張過啲藥房

岩啊 空口講口話

推呀

好老實咁講
黃藍根本係同一種人, 就係有錢就唔認老豆老母
只係而家多左樣野,
叫做打住 黃色經濟圈/幫手足 既棋號
美其名黎叫你地比多d錢囉
你地出發點係好,係善意
但呢個世界上係有好多仆街
利用人地既善意黎去搵錢
我唔係想笑比左錢既人做傻仔,
只係想話,下次睇到呢d野
無論買乜野都好,打住咩野口號,幫手足etc
望清楚d,睇清楚d 到底你比既錢
係唔係真真正正落到去你想幫既人
如果唔係,寧願你地去其他地方比錢買
就算比錢藍店賺,都好過比人呃
同埋重有一樣野就係 點解而家咁多呢d食人血饅頭
根本有好多就係假既,打住黃色經濟圈黎呃你地錢
目的只有一個 打造黃色經濟圈入面既鋪頭係呃人
令到市民同你地對黃色經濟圈入面既鋪頭無信心!
因為當客人對鋪頭無信心,係好難再build-up返
咁就會令到黃色經濟圈不攻自破
政治永遠就係咁dirty
記得,晒多d時間 做足reference 先好比錢
而家好多個都係好似呢間鋪頭, 要自己識得分清楚

我覺得佢幫手搵貨係值得讚 但唔明點解要整啲假acc

dklm

賺錢就賺錢
炒價就炒價

最憎扮咩幫手足， 話自己黃店就哄人不理價格入你d 貨

從來唔會介意你搵錢
但你整埋啲假ig 呃人話你幫咗人 就好有問題

推到佢仆街

冇錯

推爆佢

pish

呃人 我搵到小小證據同前科（懷疑） 有錯屌細力D

仲有呢個

水洗都唔清啦 又唔敢po單 捐錢又冇收據

捐星火個到真係jm9 要證明大把方法啦
手段咁低想出黎呃飯食

Push 點退錢啊

握

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

唔係可以申報退咩

賺到笑啦

屌伏到
d野完全同藍店藥房價無分別

點退錢😭😭

營商手法有問題
描述的來源地不實，非。常。誤。導：

得罪講句 呢間野一早已經比人話有問題
啲人仲買係咪蠢過豬閪

至慘係
一大堆人幫佢護航
唔信上fb ig睇
仲話辛苦哂

因為其實好多人都唔知 以為佢係運動象徵

就係想昆我地買，咪又係中國野

報警有無用？

大家一齊加入依個 Group 報料舉報

樓主 text 我，或有人想做 admin 就 inbox 我，我唔係想做管理員。
係純粹覺得要正視，開 Facebook group 一搜尋就會彈出嚟先做到效果。

幫手傳出去

推, 重有好多港豬信緊佢

佢 d錢袋袋平安,.準備買第2 層樓

重有好多港豬...

推撚到佢仆街
條友為錢咩都做 成9日借d兒呃人錢
收完錢又唔見人

苦主+1

呢間都係

Q 兄，可唔可以 Facebook add 我，想您帶頭搞個 Group。老實講我唔係太識操作，想俾 Admin 您。

即刻有個可疑人物 閪seeing 跳左出嚟

屌 睇到好撚嬲
仲食人血饅頭
屌你老母

整波衫都知間野出事啦
Bmhk 定Accstore 下話

響曬朵黑店一早

我記得星火話佢地會繼續運作，但仲有冇收捐款就唔知

但依然好多人信

up

開咁撚多分身鋪賣淘寶野

無google,買左佢189濕紙巾屌

推啦

有無人有追 pepethefrog_hk 個ig? 佢搵晒議員問 頭先見到朋友ig story share咗，入去咗睇

一早就覺得呢間野有問題
佢憑咩叫自己做Pepe hk
賣好多根本冇關係嘅嘢
情人節賣手鍊係咩事
賣口罩賣消毒紙巾咪又係幫佢當宣傳
根本由頭到尾就喺度消費埸抗爭運動

你係本來做生意 你表態你係黃
我來幫襯你我唔會話你係人血饅頭
但係而家你係打正旗號
賣既全部都係同抗爭有關嘅產品
然後越來越多冇關係嘅嘢用黎賺錢
手法同態度都有問題

呢個page講既野屬實？

賣手鏈果間都係佢間鋪黎，你睇accstore都有賣

網店地址真

幫屋企人買左佢支旗就係300幾蚊買

等套戲睇落真啲
點知捉蟲

睇咗
人地區議員講咗話係用成本價賣畀佢地
係「成本價」！唔係佢地自己講嘅「成本價以下」！
信邊個大家就自行判斷啦

$38口罩標榜1000盒，實則得20盒，目的只係想刷人流賺廣告錢，同埋乘機sell佢個600蚊套裝，賤撚過藥房

屌你
人地賣alcohol swap 細細塊清清楚楚寫明係消毒綿 240蚊400張
佢就寫濕紙巾 189蚊100張

仆街陷家產

網站
Delete左會捐錢嗰行.....

有圖

推啊

捐1蚊

呢個我覺得值得商榷
可以係澳洲牌子
不過 made in 支那咁樣

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

我唔知有冇人開post 講過啦
但大家對於黃色經濟圈 容忍
實在太濫 同埋 太反智

我認為黃色經濟圈係
你需要果樣野而去消費既時候去揀一間黃店

而唔係邊間黃店好黃 好出名 所以我要去消費
成件事係反智

因為間店係黃 特登去幫襯 真係太反智
係你有需要， 然後揀間黃店去服務你先岩

IG info: 黃到發橙
實情: 黃到發達

賤格

我信議員啦

幫推，成個星期前買左盒濕紙巾，第二日收到email話sf寄出，但到宜家check sf都話無呢件貨，屌你老母何生

比錢個啲真係傻仔

中伏， 係呢間買左 消毒紙巾 ， 呢兩日佢寄出點知個寄件人顯示 ,剛剛到手 仲要貨不對辦

9月幫佢design 個logo
之後又有開post幫佢宣傳pepe人鏈

嗰陣佢個page仲未賣任何野
佢淨係話佢自己本身係搞網上賣野

嗰陣大家一齊先開始活躍於ig
我嗰陣就得200人follow 佢都係幾千

估唔到...
唉 我都唔識講
諗返都有d無奈

多謝
我本身諗住試下買
但冇左件事
諗返都算好彩

取消咗個五百幾蚊套裝

有名 起個底pls?

咁遲先有人發現 太遲了。。
俾佢呃咗幾百萬

正式玩完

咁另一間hk rent a store 租舗呢?

好彩冇跟過

有冇人take action呀? 同海關, 稅局果D提供下資料.
同埋佢賣D product有冇侵權, 可以主動聯絡版權持有人?

事實係有D香港人真係好可恥

舉報page pepethefrog ig del晒post 做咩事？

本人澄清IG:pepethefrog_hk與本人無任何瓜葛

另外本人認為此IG行為亦相當怪異 甚至懷疑此IG擁有者為pepehk 目的為套取大家IG資料 甚至起底 請大家保持警惕 避免誤墮圈套

會唔會有啲八奇思考領域